[gay]好耐無開過post的心事分享區 (74)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
大量腳板

1

2

屌中左伏

好靜

7.7

現充日

你肯定會用得著

why sad

大家鍾唔鍾意我份禮物

我要我老公個隻就得

No reason

我要兔仔個隻

5g 望住啲英文好大無力感

留名留名

practice makes perfect

好似好大地方

I bow down to pray
I try to make the worse seem better
Lord show me the way

我知呀
但覺得好大壓力好大無力感

因為你執著係細尾細眼嘅位到

因為唔識？

都係400尺
啲嘢掛哂係半空

但有啲真係中文意思一樣或者睇落都差唔多但其實唔同用法喎

覺得唔會學得掂

Don't give up I won't give up
Don't give up nonono

Pretty hurts
Shine the light on whatever's worse
Perfection is a disease of a nation
Pretty hurts~

好訓教先

影響你考試？

佢係受傷的兔兔

可能影響 用錯字咪扣分
不過我純粹想知啲字有咩分別

有啲常用我都分唔到啦 咁影唔影響呀

第一你查解釋睇中文可接受
第二你用個中文意思去寫英文文句點會WORK???
中文都有主謂賓定助補 呢D詞性啦
搞清楚詞性先

你咁諗所以咪晒晒啲心力係細尾細眼位囉

Ok，講完一次唔再講

心情好差
準備結婚
另一半嘅屋企人只能借到當初預計嘅一半比我地

都唔知結唔結得成

結婚?

對

搞得唔好咁豪啦
你係咪入錯po

輕鬆結都得嘅姐

點解受傷 佢好qq

無留意係gay post sorry

btw 已經唔豪 但另一伴屋企人淨係借到十萬

受左情傷

重點係唔係對方要求要豪

都係個儀式黎姐

定太多梅花

屌你地兩個呀八婆S

重點係
乜都傾好晒 場都搵埋 先知借唔到

去搵借錢機構?
如果已經無得返轉頭

樓主你做乜尻

果本書有冇電子書版呀

聽日再搵

等你好消息

唔太想
可能問我屋企人借
但我另一半怕要聽難聽嘅說話

撻訂有無得諗

forum.php?mod=viewthread&tid=3074078&extra=page%3D2%26filter%3Dauthor%26orderby%3Ddateline%26orderby%3Ddateline

即是點

有冇人有你地話把口好賤嗰個TUMBLR

新人留名

我啲毛好似多過佢

訂左嘅野唔要

緊係好

乜都未訂 係咪好事

係呀 既然未訂其實無咩好煩姐

其實都一樣 始終要結要擺酒
一係就問我屋企人借
一係就唔好搞

規模細啲囉
我自己睇就唔搞最好 慳返筆負擔

都好難搞搞下忽然唔搞
同屋企人傾好晒

事急從權呀巴打 既然都唔夠資金
改一改計劃都好合理

雷巴

哇 得你理我

Hihi

係愛呀雷利
但扮新人係壞孩子

要鞭

玩陰陽師終於有SSR

渣ga

hi六相巴
幾時又靚名po

邊隻

雷克

到我再算啦 有時都廢事諗

想Po J圖

請

等佢地一早起身睇到就打

青行燈

hi莊

等

最尾果張向左擺既條J好似係

第一個幾好

係書到搵算

我求其搵住先
要一邊返工一邊搵先搵到正嘢比大家睇

唔通唔知身體好

發夢見番以前中學D回憶
可以變番細個就好

但中學無愛人名份喎

拖佢入廁所

verb同verb

唔細尾囉 根本直頭係兩個意思
Especially vs specially

我有睇英文意思囉

咩事

點解朝朝都咁多鼻涕 明明唔係病緊

鼻敏感

乜原來我有嫁
我對住啲花狗貓冇瘋狂打乞痴我以爲自己冇鼻敏感添

有温差鼻敏感
一沖完涼，由氣變凍，凍變熱都可能會

咁嫁

好想睇 唔敢睇恐怖片但成日好想睇

我有教你點分架

有呀但其實我聽完都唔明
我問過你 上網睇過 問過自己英文miss 問過隔黎組miss

之前代課個呀sir我都問過

其實分咁細做咩呢
唔好咁執著啦

55555555555555555555555

但兩個字都唔同意思
我淨係明especially 同尤其是 差唔多

今期禮物：
大量腳板

有無腳巴份先

你講你自己

含含打打就好

成日覺得古代啲海生物都好神奇
唔知依加仲有嘅話我仲會唔會覺得神奇
可能就係未見過 依加冇先覺得神奇
[古生物/多圖] 有無人對古代生物有興趣？一齊傾下

Come on come on turn the radio on
it's Friday night and it won't be long

有

may i

正

早安

早

不了

Tell me baby what we're gonna do
I'll make it easy got a lot to lose

個個都鐘意熊 狼先正

有d偏熊嘅狼都好正

廿五先拍拖又唔係廿五先扑到野

圖

咸濕無罪

Black mirror第二季第三集好悶

跳左佢

咁好天
晏就踩單車
睇日落

成集睇完覺得好悶

With?

2 frd

我都好想去玩 但冇依啲朋友

尋晚瞓前約嘅
你番黎同你去踩喇

可唔可以教我踩

你話嫁

@數神

仆兩次就識架啦

行街睇戲食飯佢就得 我驚太大風連人帶車吹走佢

瘦過骨

佢係幾好摸

咸豬手

成日覺得自己理解能力好低

摸埋你

下唔好

點解

我係大色魔

因為我到依加都唔係好明have pp點用

我都唔知係咩黎

我淨係知啲啲用法
但有時煲劇見到都唔係好明

咸濕啲叔叔啦你

我撞左落仔渠之後識左
所以就等我推你落去教你啦
閃閃幾時番呀話

我學踩單車第一次踩冇人扶十秒都唔洗就識控制識踩
到依加都覺得呢樣野好自豪

我都唔識用 我憑感覺用

一齊聽akb

事實嚟

驚已報

I love you
I want you
I need you~

腳毛巴打

gay

I have been jerking off since Monday

咁樣啱唔啱？
好似純口我就寫/講架喇

六日

食腳毛嗎

利申 grammar 零認識 拎3
所以你肯溫有4 5 都唔難呀

好靚女

剃比佢食

我諗住抆比佢
好鐘意抆腳毛比人

我又係毛毛腳
研發出無痛抆毛嘅方法
不停自己反複實驗

中學有個同學啲腳毛好長

我點抆都唔痛仲有d爽

全部都好撚正喎

個中快感真係多毛人先知

Why not i have jerked off since monday

多毛，不了

個撚個都咁講架啦
之後咪偷食

好快會有多個grp

咁熟嘅個id

知個樹枝係做咩事

成日都咁得意開post

黃狗，不了

咪係開"gay post"果個囉

持...

做咩排斥我

估下
估中話你知

早晨

我太可愛

UR FACE

哥哥

大家早

識嫁？

早吖

唔係你高登啲膠po fd咩？

係呀

物以類聚

因為持續都打緊？

笑

估唔到數神咁重口味

仲有呢?

你bb都好摸

呢個SURE LA

講起抆腳毛
岩岩去拜山化寶 個化寶筒底會開個窿 啲熱力成隻小腿都FEEL到以為燒左我啲毛咁

好野緊係要開心些牙

叫春之友

我都覺

番得個半星期 算啦

叫仔仔教
仆落佢到

連人帶車跌落去 跌到成身血

右巴

唔好搞 有次見佢仆完第間番到黎成個膝頭爛哂 驚驚
仲要怕痛冇沖涼

又獵奇咗

佢無沖涼你奶唔奶

叫愛人推你

同佢一齊沖要佢幫

平時都係咁，射嗰陣時會覺得有成分鐘咁耐

拍戲咩

試過一次
想射
抖下
再打
再抖
到真係再射個下
啲貨一次過爆出黎
就好似開左水喉但你塞住個出口，到左壓力嘅頂點一下爆發出黎咁

但係打完會痛

全部都未試過

會咩

用精液敷面好正 皮膚好左

連所店入面都係最鍾意Mossssssssss

有膿

我都打好多但唔痛

痛既巴打 睇醫生啦

眼卜中

訓

紋身熊

沒有愛人的日子很沉悶

同左老公出街

手臂

你仲淫

飲食台個癲狗廚子好大包

邊忽

好眼訓

佢煎蛋果條片

第一個 jed

唔想搵

唔知點解我覺得樹枝少年比我有種佢係日遊撚樣嘅感覺

同好 一出限定就食

爛屎留名

超新人

各位好
185/70/20

180

咁。。。你覺得我點

成地水

聽住先

217 /110 /26

pmed

Pmed

all replied

新人留名
唔想溫書呀 second low 畢業得唔得？

圖呢

why not

濃莊巴

愈黎愈雞

second low冇master讀

呃?!

大包？

BTW 隻蛋好靚

邊忽大

啲衫冇折買唔落手
好想返東京買衫 我冇衫著

成日攤左起張床度唔想郁
但好肚餓

app 幫到你

UberEats

仲有另一個app
foodpanda

仲有另一個
kagadelivery

紅色
動物

龍蝦

我第二個屌

burger and lobster

紋身0抗拒

東和零

屌解打完會痛

屌叔叔好正

單車嘅朋友

果份征服感

一試難忘

Eason Chan

身材咁好
仲要係btm

秦片?

感謝樓主分享

cccccccccc

我正式宣佈鐵血第二季唔存在！！！！

攻殻機動隊幾好睇
探討嘅問題幾有趣

我只要淺粉

啲人話好垃圾嘅

唔覺，佢入面有探討到啲哲學問題

五六個人負責百幾人既特技化妝 好勁

紋身 小肥

屌我

上面
綠茶

又唔貼link

呢隻都唔錯

我開始腦退化啦

我奶

魯叔

我仲要靠你個腦嫁 唔好呀

粉紅色啤啤好難飲

後入

藥水味

見佢新出本身琴日想飲
之後有fd話好多人話佢難飲就無飲了
好彩無買

...

Ikea好多人

尋日都係

唔約

私交

腳呀

泡菜

尋日忙呀
下次補數 power rangers

泡菜好好食

你話架

識食

Hoegaarden水黎架喎

好難飲呀

收工同仔仔眯戲

成日覺得啲人都好憎我

咩戲

A片

pity

今日都同仔仔睇左
原來持叔岩岩係meagabox

最近睇返X1，狼人粒Lin 真係好粉嫩好想啜

夠唔夠食
好細個pizza...

我幾時有呃你地兩個呀

好啦錫晒你

我連啲人係咪憎我都唔知
淨係覺得啲人憎我

下

魯肅
唔記得啲咩

仲有隻豬腳 四個人食差唔多啦

下咩

真係犀利

屌
原來4月1去戲院 買飛果陣講
姐姐 我係學生 就會有學生飛買（幾多歲都得）
仲有買爆谷餐可以自己拎桶去裝
上網見到以為係假既

唔小心染咗個柒頭 可唔可以聽日就再染？寧願染黑

Nonono

染左咩色？

可以呀

跟住我左手右手一個慢動作

我呀媽係女人系列

個樣打三次格 拎上黎望下

想染冷色系嘅啡 但出到黎係好暖嘅啡
我接受唔到太暖色

但我啱啱先染完

正太

其實我以前都有咁諗
宜家好怕無意地得罪人
唔識講野 好少同人講野

灰啡個啲？

我成日都覺得人地其實表面上內心同我好正常咁其實內心好憎我

但唔同人講嘢都會得罪人

痴漢貶

咁點都好過開口得罪人既

依度得正太控同豬熊控
無第三樣

係。。我原本有玩開顏色 但想染翻wearable啲嘅色
唉 好撚sad
見到好唔開胃

柒頭點染都係

like u

自卑嘅究極境界
你同夜空真係岩岩相反，一正一反

Like you too

係唔係因為冇漂到？

唉屌煲劇一直load唔到

所以話叫佢地係埋一齊

因為個app憎你？

憎都憎夜空啦

Oh

成班柒頭

Why not both

恭喜一對新人

寧願守一世寡

從此個Post冇曬怨婦同自卑撚

之前染過好撚多次架啦
算！我聽朝去買萬寧啲垃圾 去染黑好唔好

染黑啦 我都成日白髮染返黑

得返成班自戀閪

你今次係自己染定係出去漂？
如果冇漂 真係好難上色

knock knock knock knock knock my door

Do you wanna build a snowman

傾爛石嘅撚樣即係我

呢集係我最想睇 居然load唔到

自己染 但之前個色都係冷色黎
因為我唔想漂 所以想揀深色染咗佢就算
唔想見光唔想照鏡呀屌

好緊張

Hi
雖然琴晚係入錯post先喺到講咗自己嘅事
不過有新消息
計計埋埋放咗啲股票
問我屋企人借五萬
就應該搞得掂唔會結唔成婚

巴打加油
祝你新婚快樂

我真係恭喜你呀

我真係恭喜你呀
我都好想行教堂結婚

做乜鳩

我諗我都係聽番英文歌
中文歌啲歌詞太應太中呢
好痛

今個月要俾多份家用

630起身去跑步

今日起身又有D莫名其妙既空虛感 好奇怪 突然間出現 成個人好似即刻冇哂動力咁

唔好慳化妝師既錢

好撚on9究竟d青少年點揸車
真係好撚柒

對唔住囉

乜料

好多野都唔記得

可以

屌好想睇呢集呀

黃浩然
可惜有鬚

點解要比多份既

你！千其唔可以唔記得我呀！

你的名字是..是...

You deserve to be loved

唔好呀

諗緊點好
魯巴唉

嬲呀 重開機都係咁
聽日先睇

日日捉佢打牌

其實係想整淺色系，都係keep到一兩個星期

屋企有人停工黎
唔夠錢喎

明明踩完好攰
都瞓唔著

屌忟撚啲load 好啦

得啦知啦

你想？

我整左好耐啦

悲傷的恐龍

暖色好喎

由其你咁需要free urself

我想睇呀

唔聽人講就一撚樣

有故仔聽？

嬲 算啦唔睇
聽日先睇 好唔開心

好悶

打機

下咩 其實都唔係唔開心
但覺得差咁啲野先完美
我想睇呢集好耐

唔信
信唔信所有野都係整定?

有咩好玩？

Pokemon

你唔洗溫書咩?

近排有無花生食

唔想溫 入唔到腦

好CHUR 呀

詳細

咁你怨條毛？

Overwatch

我冇怨過每個人人生係整定

Cludeo 正

乖啦 唔溫書點考試

我瞓唔著都落街捉左陣精靈

乜仲有人玩

你仲有幕門豬添

唉 好攰 訓

有呀 一至三個禮拜不等上次水

Don't give up
I won't give up
Don't give up nonono

我會同佢講你黎左嫁啦

狼？

聽日又要返工既樣

有啲似屎眼

我聽日都要返學

有頭髮同冇頭髮差好遠

我比人擺左上去

各有各啦，隔離飯香姐
返工份責任咁真係要大好多好多

冇得比既兩樣嘢
返學考完就可以去玩 有得抖有停
但返工就不停loop不停做
就算weekend 其實都寧願起屋企抖

邊有錢去玩

我想返工

返工真係好開心 好鍾意返工

我唔想番工想番學多D
番工後我冇人生

我點都諗唔明佢地真係情侶咩

將條仔比左我啦LOL

巴打分咗幾耐 因咩事 冇追開post

我不亢不卑
同埋我鍾意勁人，要大支同讀書勁，小糖算把

就算你唔咁講我都唔會慘到要鐘意你

番學再訓啦 而我陣間就考ls

小糖 溫書係你當務之急 咪睇劇

再見亦是炮友

想幫男神含撚 點解考試都會發情既？

你唔掛住人地條17cm咩

你唔洗考試咩，唔係考通識咩？

把梳唔見左

咁你未無得梳頭？
咁你點出街呀

就咁吹頭唔用梳囉

番過工嘅都表示同意

唔係喎
我放工都可以去玩去抖，完全唔唔洗諗要做功課什麼的
想放假就拎 annual
都幾寫意架

係 返工多咗好多娛樂
之前要就住就住唔敢洗錢

未番工之前係乞衣
番左工之後做番小市民

未番工，我絕對唔會啲 frd 話今晚食咩個陣，我係會suggest 食 outback , olive cafe , etc

返工正好多 唔使放假都溫書 放學都要做assignment prep project
放工真係放工 無野牽掛 仲多左時間同bf豬行街睇戲食飯

你畢左業啦咩

真心

就知唔係

我仲搵得小過你

我做雞揾得多

如果你唔做雞你話幾好呢

我要變成 童話裡你愛的那個天使
張開雙手 變成翅膀守護你

你要相信 相信我們會像童話故事裡
幸福和快樂是結局

光良把聲真係好好J

個人又童顏

你哭著對我說
童話裡都是騙人的
我不可能是你的王子

早呀莊

有幾首我覺得好高質
童話
第一次
約定

頭先上堂做2016 dse reading part b1
好驚一半分都冇

第一次
佢前排翻唱 勇氣

有冇諗過考IELTS？

考3分？

ielts其實可以考慮 有得背
之前有friend無背無溫 reading 8.5 其餘都9分
得閒都試下考先

sor 係writing

第一次
佢唱勇氣又係好正

畢左業考黎做咩

你養我呀？（張柏芝mode)

過外國再讀

考IELTS易過考DSE

對於英文差嘅人都係咁
考6.5同拎3一樣難

6.5唔係4架啦咩

雷巴 今日天氣咁好 幫我畫畫

都係難啦

持叔

考唔到一半分揾十個豬嘅叔叔姦咗你

持叔j able ma

加油啦 都最後兩個月

唔好大過先後悔早知果時俾心機讀多d書

J咗

依句真
利申 後悔

相反點解唔一早出黎做野 想知再講

我啲英文差過小糖

其實我都覺自己差過佢

幾時去探你

想抽水

好cute

出左黎做野就後悔

利申：後悔

所有熊都可以block

大學生 唔好扮野啦

仲有成年

魯魯笑鳩我啲英文同糖狗有得比
我答 其實我差過佢

I am very thanks them

講真 我先唔會好似你咁比心機查
所以你有機會係真係好過我

狼 here

妖 你唔悶嫁咩

但係啲歌聽兩次就會厭

屌撚哂你地班大學撚

利申 ugrad 都無

咁係你係無英文好好嘅底情況下學成左兩個最易將英文崩潰左嘅語言姐

係咩語言

我放學都唔撚係放學
做自己份 assignment 都算
有時啲西組員十點同你講group project點點點真係火都嚟撚埋
我見上班台啲巴絲話自己有兩個電話號碼，私人一個，返工一個，我都好想咁做

放學放假就熄電話，有咩返學先傾

韓同日

泡日

屌佢地

我覺得唔關事
依兩個國家啲奇怪發音係用日/韓文拼啲英文出黎
所以聽落好怪 我識好多日/韓人英文都好勁

和零呀 可唔可以幫我補日文

中文真係好悶

但係有後悔嘅

就算呢個course 我讀完 只不過係 資歷架構下 等同 bachelor 兼入到行業嘅學會 但係個名都只不過係diploma

當然係諗後悔嘅同時 我又會諗 如果唔係因為讀屎片， 又可能無我而家嘅人生經歷， 雖然仍然無乜咩成就， sofar 都有比客讚賞

所以我都係覺得 路 真係行出黎

閱讀理解

唔實我覺得中文幾得意

有需要咪補返嗰 top up degree

我好愛中文

ur face

最有趣->最悶
英>數>中

我愛數學

其實可以唔洗

因為我完左係有機會直接報 薄大嘅 digree or even master course

咁幾好
master 一年就搞掂

Me too

咁未必個個都可以平步青雲， 臉相都有機會唔準

好似要兩年

數學>>中文>>>>>>>>>英文

但係最憎calculus

不過兩個course 都好撚貴

我已經交左四年學費， 仲有學貸未還

如非必要 我諗我未必報

入左會當多一重身份算

呢個係講緊dse層面?

hd 都無

我諗住儲下錢去外國讀phd再入籍

我可能同你同行

我已經辭左職了

咁多女女做援交
幾時多仔

We can do maths together

有ptbf呀

我覺得數學真係好難
我連我啲band3數都唔掂

有獎學金喎

女仔塊閪值錢過男仔條Jer/屎眼
兩個男人搞嘢使鬼嘥錢，姣婆遇著脂粉客

禾尼尐辣殺典薈有牙

比叔叔包？

搞清概念就唔難

讀得phd都做埋助教啦

agger
個底打得好已經夠做

我見到日本d價 男人價真係低好多
明明男人未必做到咁多round
又可以做前做後
點解個價仲低過臭西

呢樣又幾岩 外國請好多ta ra 香港budget太低

唔識喎
我識將(a+b)^2變a^2 2ab b ^2
但我唔識將a^2 2ab b ^2變返(a+b)^2

下依d公式要背架ma
將佢地2個相等就得 唔洗式
好似係

咁容易就唔會咁多鴨咀獸啦

都唔係嘅，有時會改變形式問就要識
雖然我都唔記得點變

我未出去玩過唔知情況啦
啲人唔係求其係app係Susan搵fun架咩

好仔

識Expand係基本，factorization係難啲
正如做D數係開心過int (Elementary Calculus)

a b
a b
ab + ab = 2ab
如果要拆可以咁拆既
例如 2a^2 + 5ab + 2b^2
2a b
a 2b
4ab + ab = 5ab
所以答案係(2a+b)(a+2b)

係啦

呢隻factorization好煩

(x-1)^p=x^p-1

做咩比膠我
明明呢條式係岩

但我仲特登計
撈返點用C計

問號問號

做得多見到個型就識架啦

你地計錯係因為你地唔係係char(F)=0

今次真係

天朗氣清最岩洗完車返工

有車

包我

拎嫁車屌我

好幸福有同事沖朱古力奶比我飲

黑洞

佢傻Q左呀

唔係甜味既屎水

好味嘅有乜所謂

重口味

夠你重咩

大家不相伯仲啦

拖延症可以點醫

齊做deadline fighter

10點醒左11點先落床算唔算係

我琴日揀唔到食咩係床到由10點碌到3點

兩條deadline ar 點趕呀呀呀呀呀呀

比你贏啦咁

犀利

我係拖延症+選擇困難症
琴日係咁諗到底食mos 好定係食 Burger King 好定係食 龜丸制麵好

有得食就得

同意

你地真係好有緣

好sweet呀

係緣份呀哈利

垃圾香港人
中年冇頭髮呀叔
冚家剷抵你做光頭佬

做咩

話要跟著同佢試完件野唔岩心水話唔要
我屌你老母個老母個女個仔呀

試完唔岩都要比人屌

佢本身話要試完就比錢
而家試完話唔要喎

好想被撲倒

撲

再唔識貼link我就

你就屌死佢地

相相

佢就奶哂佢對腳

都好呀

「我來奶！」

下次會check嫁啦

反抗不了就要學會接受

不了，我會同佢講

做完hiv test negative
扑野慶祝下先

首先

無hiv 有hpv

咁打個丁慶祝得未

打到出血

東和零有無

我有bf豬

我係處

你同你男朋友玩開純愛遊戲

迷失在

你同你bf豬呢

你自己問佢

和零

聽聞你

哦哦

仲有17cm幕門豬

任何時候gym room都會有廢老

廢老也要叫雞

都阻唔到你架啦

用跑步機但係慢慢行
要行出街行啦

Sorry lo

哎呀

借Adele 做sba

不過我今日唔做帶氧，唔緊要

放學啦

有無人試過搵 UK essay 個網做野？

annabelle

做乜比粒膠我

做咩題目

English book report 傳記個人短講囉

然後發現對上一次自己嘅sba已經係5定6年前

咩嚟？

福士蒼太
明天我要和昨天的你約會

見到靚仔運動仔同隻狗散步
我都想做佢隻狗

狗奴

小糖tumblr見

加強版

40分

家姐買個隻韓文包裝益力多糖好難食

跟本同夾糖果啲一樣但韓國包裝就變到好好賣

Mid term top 1%

得18分

我兩樣都冇食過

我唔介意嫁

叫你愛人獎勵你

紅字佢

吓原來閃光咁神

I wanna go love trip
Love love love trip

But you have no love

I have you

留名跟進

腳巴有仔唔要你呀 收皮啦

應該咁講
腳仔無仔都唔要你呀

你有仔咪又係揀左幕門

hmv有冇修音機

考成點

唔答你

喜熊否？？

秒回

少肉肉ok

你更加唔關事
／

請貼岩你口味既相上黎做個分類先

問你？

熊巴係熊？

13 reasons why有劇集版

classification

收返埋啦

鳴哇 唔知點揀

佢平時都無咩腦，考通識你知會點啦

好正喎

要貼堂

減加個到係點計

夜空+糖口味暫時佢地本人兩票

左面唔識睇

你引導人嘅

999